有冇人有玩Asphalt 9？

賽車game冇人玩？

有玩
不過呢類game冇咩好討論

今集相比8呃錢咗 好難解鎖新車
想睇下有冇人可以入車會幫手儲下分
iOS玩家可以加車會 #f900c

Push

有玩

入左個支那車會
每季30萬

而家進度到呢度，卡左喺35%

每日on99咁打活動同多人

ID係咪小豪哥

BTW入唔到勁隊 自己係隊內唯一一個上到Legend嘅人

唔係
我都上唔到，而家白金
去top100公會list 尻㩒啦

你冇A級嘅麥拿倫P1或者S級嘅林寶好難上Legend
我都係靠部2星P1屈性能分

早知早排課部P1返嚟
而家用緊2星gts

我都後悔嗰陣冇課
課咗嘅話部車應該有最少4星

今集好撚pay to win
啲車難拎仲要升星，仆佢個臭街
留返課 aventador算

遲啲出NSX

係
啱啱開game 見到
冇得直接課
要狂玩
應該最勁c車

Btw 之前睇過巴哈篇文話應該全ser少過20部NSX

有咩車值得升?

如果係無課玩家都係用B/C級第一架車用最多 升爆晒先過到關

有冇車會可以入？

有呀 #f900c 輕鬆玩儲下分

D class - Dodge Challenger
C class - lotus (過渡車) , gts
B class - w70 (過渡), Cien, 003s
911 都可以升嚟打任

Source:

I am in

003S好難入手

差一張設計圖先有Dodge Viper Acr
但係12萬額度搞唔掂 激死

唔見有人入左喎 你係Android機定iOS? 我懷疑2個平台係分開server的
p.s.我用iOS

新控制方法其實幾好
好過自己手控, 好難玩

上面巴打個會唔知點解search唔到
留名等入

係，但排rank會爬唔到人頭同狂比人撞

忍唔到手課左㗎448
諗住用嚟打nsx

依家2星

有tw架咩？ 個車會叫咩名？

我退完會再重開game入到了

$398

我見到係寫全球

出p1 課唔課好

但今日已經課左$398

課落去啦

你Android機？我有fd用And機都search唔到 所以我先估係唔係2個平台分開server

用iOS嘅朋友唔介意一齊hea玩可以入

入咗 我係LEDD

終於靠gts 同 911 上左legend

而家仲有Quota

今集 career mode 好講求性能分

你架車既性能分高過requirement既話啲電腦就會有幾慢渣幾慢比你拎第一
如果你低過既話就點都追唔到咁滯

有條友做過test ，拎㗎 below requirement 分數既車玩，1:26秒都贏唔到
但拎㗎夠分既車玩同一條 track ，hea 住揸1:27都放人幾條街

我都係 ios 我琴晚入左 但今日比人踢左

卡住咗

有無試過坐巴士車頭玩,
好正

個自動mode覺得似渣火車

你地用咩mode玩

係呀 因爲得iOS機search到 add唔到咁多人
Btw我冇踢過人喎 想要人都嚟唔切啦

而家得唔得？

得左 幾時會組隊鬥車

似game好廢 好似冇得連線對戰？ 佢個online mode得電腦配對對手

係咪未左套更新 好似好少車

㗎Force 1 v10都幾難出

日日刷足頭四個獎勵都只係得唔夠廿架

有冇人知點過呢關
永遠都做唔到連續三次barrel roll

抽左4000
Unlock 左 NSX

我30抽先得15張blueprint
又要再儲過啲代幣

我計返其實4500
60抽可能我運氣好
睇下打唔打到NSX 錦標賽

架車加速好快

係時候儲定遲啲出aventador 了

架車幾星?

4星c grade 但upgrade 左跑贏一半b grade

有冇人都入唔到game ?

中午到而家都入唔到 吊

單機mode打到40%開始卡晒關了
垃圾驚

入左巴打既車會
玩左14日 岩岩先解鎖部a級 Aston Martin
而家36%生涯停左

刷每日賽事啦
我40%果時都卡左一星期

Vulcan 好廢

儲石抽aventador啦各位

但起碼有得刷碎片升星

唔課有無生存空間?想加入

隻game其實冇乜PVP成分 當單機game玩用免費車都可以消磨時間嘅